胡錫進：感謝美國禁共產黨員移民 令家產及人才留在境內

美國不再受理共產黨員移民申請 胡錫進：並非壞事

美國公民及移民服務局發出新政策文件，今後將不再受理任何國家的共產黨員移民申請，指新政策是美國國會通過“應對安全威脅”法案的一部分。任何人只要加入過共產黨或極權主義政黨，無論是在哪個國家，或是否仍在黨內，他們移民美國的申請都將被拒絕。

北京環球時報總編輯胡錫進在交網站帖文說，中國有許多優秀人才是共產黨員，美國有關措施，反而打破了不少人的幻想，讓更多人才留在國內，並非壞事，更重要的是，如今非中國共產黨黨員的民眾，對移民美國的興趣也大大降低。

原文網址：

唔去美國 都唔會留係中國喇 死on9

有錢嘅就算唔去美國/其他西方世界，都會過新加坡啦

胡錫進睇嚟有份聯署

讓更多人才留響支國做芯，仲唔係最後贏家？

胡總咪比人屌完又轉頭靜雞雞刪post

唔知耿耿爽宜家爽唔爽

支支又贏

唔去英國 咪去英，澳，加 返中國傻撚左

美國

去非洲都唔留喺中國啦

應該不爽
條仆街講咗佢想講果啲嘢

即係黨員要走的話，只會揀美國

我記得耿爽做完口交部同佢屋企人去左美國移民

曲線自爆

胡阿Q

人地老美想你地班人自己內鬥咋

吠完未

問胡鍚進習總個女係咪應該留係大陸

清，突破盲腸

咁都有得多謝？

代表支那出任駐聯合國代表咋
－召佢返支那就gg

中國或成最大贏家

咁又係
又話自己like英文歌,唔算忠心狗

走唔到資果班已經好撚慶
陣間買起你個冚家剷

真係有錢嗰啲一早走晒啦

入黎只諗到呢句

又然

退黨潮大爆發

又瀛

你知得太多

任何新政策都被分析為又蠃
任何沖突責任必在外國那方

垃圾之中的t垃圾

佢到底會唔會俾共產黨某d 人買起條命

咁佢係唔係認咗走資？

ON9

間接講黨員湧撚住咁走

白事當紅事

點解人才會離開中國？外國好d？

講到呢個世界得美國同中國

笑死

笑料大國

直線承認黨員走資同移民去美國

緊係唔係, 有綠卡果班話美國好差架

諗起中國隊足球輸波個女記者

酸到呢

抄家

唸起海底撈個老細

咪即係承認之前D人一直走佬去美國

留住間諜人才，都好嘅，美帝打過嚟咁多間諜人才即係大把二五仔，北平共产党倒台都快D

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

中國有許多優秀人才是共產黨員，美國有關措施，反而打破了不少人的幻想，讓更多人才留在國內，並非壞事，更重要的是，如今非中國共產黨黨員的民眾，對移民美國的興趣也大大降低。

痴痴地線

今次堅好笑
胡錫井今次有料到

g 持中國人一世留係中國

我都覺得係幫左中國共產黨

胡狗真係低能，直接承認黨員個個都想逃出強國！

呢條撚樣係咁幫手撥火真係唔驚走唔甩嘅支共黨員買起佢

姐係要人禁你先識唔去 唔禁就繼續去

班大陸狗轉個頭申請落嚟做新香港人再移民

被打到口腫面腫還要多謝多謝

耿爽: 屌你咩.gif

之後趕走埋美國班共産黨返中國
到時就內鬥

哩舖我就撐佢喇

正解，生做中國人死做中國魂，一定要永留國內

D人才做到晶片未？

呢個傻鳩真係唔驚比自己友暗殺

跌左落地

中國又贏

全世界最勁的人才留番係晒中國，中國又贏到盡

典解唔一免費比美國人來支學習習大思想？